當年未聽得明呢首歌，而家聽得明原來咁唏噓

有人話係Wyman 寫比當97年回歸時既人聽，表達回歸前後的悲觀和無奈
今日23年七一再聽番，又係百般滋味在心頭，連聽咩歌唱咩歌都要同政治正確，仲有咩自由可言？

卻怕在今晚之後 不知有誰來迫我
轉唱另一些歌

sad but true